更新完WIN10 個MON又自己調暗 又DETECT唔到咪

可以點搞

我都係, 自己調暗左唔知做乜, 實色哂

用緊IGP？